我今天吃了屎

片後補

Ok

Excel?

我今天吃了屎
你屎都無得食